[犯賤撚］衣著問題

明知自己carry唔到 但又好鍾意件衫
你地會唔會買黎著

會 正評
唔會 負皮

買d啱自己style仲好
Carry唔到會好柒

唔會買 過多陣就冇乜意欲

算啦。衫係著俾人睇，唔係俾自己睇架。
老老柒柒，你都係想多d人讚你好靚/型既姐

衣最緊要稱身

Carry唔到無謂勉強啦

到依家我仲未搞清楚自己係咩style

望住件衫 只有一個諗法

好想擁有你呀

即係你會買左先算